2018海關關員（11）

PT開始左,大家加油,早D準備!!!4月份交表報名都開始有得去考了

祈求天父做十分鐘好人 賜我他的offer 如憐憫罪人

LM

想問下考過既巴打 視力測試之前係咪會check有冇戴隱形眼鏡

Lm

想問下大約由fib開始到vetting既日子
vetting到fcbc既日子
需時約要幾耐? 感謝

帶眼鏡唔帶眼鏡各check一次

我跑800米既時候，落雨都係要照跑！

好熱血！

3月考，咁啱撞正有幾日好凍，加埋落雨，凍到傻！！

入班未🤔

考完，體能唔算太難
小組混戰

係咪考體能果日check埋？

10個人
大混戰

咁都要問？

幾多個鐘完

兩個半鐘 至 三個鐘
你越遲越耐

問題唔講啦
報紙見到既問題 放心

廢事引起乜野罵戰，咩公唔公平個d野

問題都係用廣東話問都係用廣東話答
放心啦

早一兩日收到pt email，得番兩星期而家先開始跑步同留意新聞趕唔趕得切

渣ga...咁就扯蝦
PT 堂 跑得仲甘

唔是morning pt 丫
Pt 堂 舉完重 再三十個圈 幾爽

都唔係講個d

有冇人7月報收到FT 通知

22號考
最擔心係跳遠
一分都無

same
apply左咁耐終於有回音 但係就好似咁快黎咁
算啦當比機會見識下啦

你小心穿梯穿錯仲好
個梯其實好跣，就算兩隻腳都離開左個架，記得雙手都要捉實扯返個人上去

跳遠其實都係唔難，不過你又係會擔心跣，佢係個Ｄ地墊食力無咁應

屌。。。對條梯又驚多左

我覺得無咩影響…

我唔知有無影響啦，可能我對鞋問題
我試穿上第二格就跣到兩隻離開哂，之後用手扯返個人上去
不過我唔知點解有感覺係穿穿下唔知自己穿得啱唔啱，你地考完話俾我聽有無呢種感覺

反而我驚跳遠多過梯
一分都無好柒

最後Pass唔pass到？

ＰＡＳＳ到
因為個次係試穿
真正個次拿拿聲捉實先爬上去
千祈唔好望下面，高到仆街

海關無野做架

有人穿錯位
有女仔上左去唔識落
大膽踩落去真係有用，手腳一齊用，千祈唔好用手唔用腳，用腳又唔用手咁

咁係掛 我驚我唔小心望左落去腳軟

唔識落笑左

係咪驚高

唔好笑人啦 我都驚高

你睇４米好似唔高咁
你上到最頂個格望落去真係咪腳軟甩手，真係跌死你（雖然下面係軟墊，但４米跌落黎你都唔好講笑）

如果平時訓起上格床既應該冇事

我覺得佢係驚高，同唔夠力
之後我聽到阿ＳＩＲ出聲協助佢落黎
之後８００米見佢唔到

落唔到黎就預左冇得留低啦

第一關都唔過

第一關就重頭戲

第一關唔得真係２０分鐘內走得

唔怪得樓上話擔心穿梯好過
第一關穿梯都過唔到就唔洗諗咁多

請問咁多位 平時我跑開公園 無跑過運動場
係咪要試下跑返運動場好d

多唔多人穿梯已經出局

跑一次正規啦
我跑正規２：５５左右就跑完
好多人都話個場唔夠８００，但係我跑既感覺都好似我正規跑８００咁
不過睇落係唔夠８００既，不過７５０／７７０米實有

同埋記得唔好俾人影響到你，真係有Ｄ人唔識攰爆足８００，佢起跑慢過你都可以快過第１個人起跑

我個組唔算多，因為阿ＳＩＲ唔俾望，你偷望就屌７你
不過好似都有人走，因為ＦＡＩＬ左會直接出門口叫你走，我見都有人開門走

佢直接霸左右線，自己練跑咁

真係你個名
FC鬥FC鬥

【畢業禮爆金句】新紮海關一句話 辣㷫同袍

岩岩收到FT email，想問800米個場係咪同入境既800米一樣唔足米？

千祈唔好同佢鬥個心
我真係唔夠氣追佢

4項都無乜信心

你擔心穿梯同８００米就得架喇
肌力Ｄ阿ＳＩＲ會狂叫你俾多小小力，我谷到塊面紅哂
佢問我使唔使飲水

咁nice?

有冇狂yes sir thank you sir

有
有禮貌小小佢地都會鼓勵你

係，不過我見大部人都係過到頭３關，去到８００米就走＜－－－－男仔

總言之肌力係拎分最重要個ＰＡＲＴ
記得拎到４－５分
你穿梯２ 跳遠２ 跑步拎４都有機

多唔多女仔fail?

女仔人數首先已經唔多
一組可能得１個女仔或者無
我個組就有４個女仔，走左一個

真心，女仔感覺上過到體能已經得左八成。Fib相對黎講輕鬆好多

都要過到先得 海關FT真心難 對我黎講

唉，ＧＩ講得麻麻
有無ＦＩＢ都成問題
口疾疾不過禮貌有做足，望實組員
希望有ＦＩＢ

應該幾多女仔衰係穿梯怕高，直接fail走左。我個時上到頂都有怕，但迫自己著眼係落腳位，其他咩都唔好望就得

係，大混戰

海關係咪有長期服務增薪？

800米可以點樣練??
平時跑開3-4K, 直接跑800米得3分40秒到...
好難可以再升上去...

我係男人都覺得pass 體能好難 好難想像pass 到體能既女人係有幾強

我覺得落易過上
就算對腳凌空，只要對手死捉住就得

lm

海關係咪真係無野做

你係絲打...?

肌力咁都要問
上官網睇啦

你鍾意去擔泥又得擔屎都得
一切練到力既野都有效

呢part 正常人都拎到3-4分

收到pt 平時唔跑步最驚800m

我想問等fib係咪又要2-3個月
Gi有機會收皮

睇返懲教、入境同海關佢地對800米既要求，海關既要求係最高

喪跑啦，唔好理喇，望住個天跑

我覺得我真係連第一關都唔到

之前係個半至兩個月

你再唔睇片就真係過唔到

我想問其實average 穿梯係幾多分左右？我應該算係正常人，應該去到average 掛

2-3啦 正常人
5分我覺得好難
4分都有人得既

3月尾報終於有得考體能

又返

冇野做既工 我都想做

想問Gi 首輪發言係係跟次序定係搶？
跟次序既話最尾嗰個咪好慘

搶

我上次考係跟次序，我都差唔多係最尾果個

想問收到fib email到in大約幾耐嫁？

大約兩個禮拜

冇人知?

我第一個首輪
俾人狂執口水尾，自己跑完步又口疾疾
是咪死得

其實幾on9
1分鐘準備 第1個考真係得1分鐘
10號考生有9分鐘準備
聽完咁多人講先首輪

我首輪講得口疾疾
自由發言盡量再引申一次清楚小小就發生大混戰

今日有個第一個窿就穿錯 即時走得

其實好難分到咩？🤔

yes

20號ft 希望順順利利
體能唔驚 驚gi多d

🤦🏽‍♂️ 4月FIB，咩消息都冇

fail左gi係唔係兩個月之後報得?

未去到fib階段唔需要過冷河 可以即報

咁係唔係應該唔理有無fib都照報多一次先?
到有fib佢唔會再派FT

唉，仲要等個半月以上先知死期

Ching 4月幾?

上面錯emoji

希望有fib啦

唔得 要等收左fail信先

收左fail信再計兩個月定點
好多講法

屌 收到就可以直接報呀 咁撚豬點考呀

聽到最小5個版本
問清楚都要屌

如果入到fib 肥左佢會sd reject email
上面有寫埋幾時可以再報

睇第一頁啦

?

有冇巴打知ft派信派到幾月？懷疑比人飛左

有無嘢做嘅

426呀。

3月10報冇收到email

小組討論之後到面試要等幾耐?

你地係第一次報定咩 有啲人5月報都收到 純粹想知 會skip架咩

一至兩個月到，我個時未轉全年

我個first-in email 唔見咗...應該點做好 可以聯絡邊個部門？

7月報咁快考得

體能完全唔講成績
pass唔pass真係任佢噏
咁多紀律部隊得海關係咁

fail有得睇
不過應該唔會你8分俾你照pass
因為我見到佢地都要mark數據

無叫你走咪姐係 pass 囉，講聲 fail 再叫你走同唔講叫你走有好大分別咩

邊一part成績最差

same

其實有留意時事就夠

依家唔係考你中文說話見解有幾獨到

你肥左

我8號考抽到青少年欺凌問題

有冇巴打肥過bc?

我驗完身 診所打黎叫我驗多次
話血色素過低

唉 收得皮
疊埋心水做地盤
自己天生有輕微地貧

有兩星期時間
日日飲會唔會有幫助？

宜家上左岸啦

視力測試係咪帶住眼鏡睇到野就ok ?

唔係

咁我應該死得 5,6百近視......

係咪假近視?
係既話可以試下坊間d假解方法
起碼都試下過唔過到測試

同組唔通？

社會可以點正視唔知解決呢個問題

我都唔知
我之前上網睇，有啲人就話帶眼鏡測一次，除測一次。帶住眼鏡睇到冇色弱就比你過

唔會 小弟都有

唔該巴打
巴打現職？

兄弟！

係啊

小弟都係22號考 體能ready好 但驚小組

講緊透明度
同埋就算pass我都想知自己每part係幾多分, 1分定5分

我都想知, 但真係完全唔知
連考完ft佢都無講邊個pass定fail, 直接叫我地換衫
有人真係問佢係咪即係pass

無人fail咪直接換衫，人地做法係唔公開
不過私底下問可能某d會講，但係就唔會存在任佢Up情況

我個日考同組係有男女Fail

會放水架咩
有無現職講下

會放水 只對女仔 好似係

我都明，我考個日有無10個女仔都成問題

落雨好過曬呀ching

落雨唔洗淋

落雨咁疏肝都呻，咁你黎緊會呻到出班

想問海關色弱有無D15 test？

其實我覺得真係有 因為嗰日我考800米同三個女仔一齊跑 我第二個開始 但最後一個跑完 而且仲同前面嗰個差150米 但個呀sir只係叫我盡力跑完佢 辛苦到我覺得過哂3分45秒 但跑完都可以去小組討論

係絲呀
其實唔會知 但考肌肉嗰陣個呀sir會叫你比多啲力好似提緊我仲差少少先夠咁 聽講體能唔夠嗰啲先可以拎返張分紙走

6月尾先報仲有無得考

應該有，唔係話下年都仲請緊咩

今日入班既朋友加油呀
希望我好快做到你地師弟

有朋友話學仔可以上天台食煙
有冇人知仲有冇呢枝歌仔去

唱

你試下咪知

有得入去我自己求證下啦
仲使係到問

咁如果你無得入知黎做咩

有冇人知9月班分左未?

師兄唔好係到鳩up好喎

你覺得假既咪當笑話咁睇 睇完咪算

你連考都未考過，就唔好放d流料俾人地啦，

係就係，唔係就唔係

好似係？你試下咁樣答人，睇下有咩下場

敢問一句係有關投考過程體測入面我邊一句講錯過同放流料

我淨係記得我講錯過跑800米跟主車群
之後都改翻係跟number 隔幾秒出

係,我係冇考過,咁係咪代表講既野一定流料?
呢D野唔洗資格論既

FT幾號考？

想問肥左Gi係咪可以即刻報

今期咁快手有fib email？

依家冇人咁答架啦

講錯少少又話放流料

求解答

唔該

你問多幾個手足穩陣D

有咩好嘈 大家打個飛機當無事

5日就收到咁犀利

岩岩收到考基本法，撞正唔係香港，請問巴打知唔知可唔可以改期？（有證明）

8/8ft 岩岩收到fib

正常男仔都夠力呀嘛

肥左GI又要報過
下一次FT又要等到幾時

咁絲打你加油

麻麻地
同組有人收到Fib
灰

Yes

仲有得派咩
應該同組出左就應該無

都有一半

某d留左

fib仲計唔計小組同體能啲分？

想問下係唔係直接著運動服去（短衫短褲）

係呀

巴打幾時fib?

師姐好活躍喎

3分40 同hea 跑有咩分別 爆都唔洗爆

出到黎又黎過
記得你一入班猛呻攰

你認真
講果個就真係已經唔駛做

唉，聽日唔好打風啊，無得ft

同樣

屌 我fib個email 比老豆唔小心del左
想問下要帶學歷 相 重有帶其他人

*重有冇其他野要帶

叫招募組resend

大路野就學歷正副本各一同相 唔齊入到vet 會叫你補

最緊要記得時間 考生編號 身份證

想問gi有幾多分鐘討論？幾多分鐘準備？
準備完就即刻開波大混戰？

討論時間視乎人數
準備時間: 1分鐘

按之前抽籤先後順序, 進行首輪發言, 之後先正式開波

下年係咪應該無全年招

今日打風冇得練跑 ，後日考

師兄考幾點？

自膠原來你答左架喇

巴打你有無著

人地鐘意著乜咪著乜囉，著西裝係表示尊重個場合，鬼唔知有人著短衫短褲都入到咩

哇，樓上唔使出埋相呀嘛

請問6號考完體能無email係咪已經衰左

我都係其他地方搵到咋

屯公又炒車

有冇師兄今日考9半pt而塞係屯門公路

樓上有冇ching 係搭61M 去做test? 我想問下大約要幾耐到？我上網睇有人講話20幾分鐘，但睇google map 就話要成粒鐘？ 我諗住都預個半鐘搭車去

唔通連個天都唔鐘意我

同佢講因為撞車而塞車，應該會比你入掛

去到可能要11點

係囉 試下入去先 唔得咪屌兩句

唉，咁都中 一陣買個六合彩先

去到都完晒啦

唔得未再報囉，反正at least 一年一定有一次

一日應該多過一個section 掛 可能可以等下一round 既

認同 你去考唔應該係想meet到個最低要求就算 唔係你入到班都頂唔順出番黎啦

多謝指點

同路人，信我，上左車30分鐘內必到

但係如果塞車就大件事喎

所以我諗住預個半鐘車程 早到最多門口拉根

新聞見到撞車而全封屯門公路
俾個新聞佢睇可唔可以幫你改時間？

仆街今日考pt 而家已經屙緊第6次

撞車可能有計傾啵 最後點？

ft衰左係咪唔洗停賽 可以即報?

有巴打話3個月，有巴打話唔使即報
你照報多一次先，唔得佢會彈你申請

你個名
唔該巴打

穿梯

穿錯?

衰太慢定穿錯格 ?

穿錯
我試穿就穿岩
不過真穿急得濟

其實女仔可能阿sir有私底下放水

利申 鳩估

g

咁實有女仔體能唔錯既

想問下gi 果一分鐘發言有冇計時器睇

有，阿sir會set好show俾你睇

thank you
我聽朝8點考 要由將軍澳出發

一樣8點係將軍澳出發 不過20號先ft
巴打你諗住點去 我打算6點出門口都驚遲

我都係明早八點，沙田出發

明天我早上我會揸車去，應該行舊路穩陣啲

諗緊觀塘轉車定太子轉 係轉車站行過去

想問下各位巴絲
宜家ft派到幾時

我考個陣無喎，可能唔係個個會

去到佢地都知 照比入去考

通常幾耐可以完晒體能加小組

預大半日

4,5個鐘內

如果上午8點考海關 下午考入境 趕唔趕得切？

下午幾點先，其實8點考你730入去考，通常都係第一組，咁快考咪快完

中午 驚趕唔切

趕到下場都已經攰死

都要去架啦

21號 1415 ft
未溫過時事 係咪等死

上次我考完警察去入境，真心腳軟

平日有睇新聞，根本唔洗驚

咁你去溫啦
睇兩眼都好丫

仲有無人收到fib email

6號考 13號已收

體能比想像中易

我諗又衰小組

我聽日考，淨係驚穿梯，攞到一分都夠pass

下星期考 我都係驚穿梯 唔想第一關都過唔到

Fib 要點準備好

巴打幾時gi

有人跳遠foul左即刻被請走

唔好咁老定呀

落到場你要7 8折左右啦

唔洗驚架 我琴晚先開段片黎睇 冇練過都pass到
唔插錯洞就ok

一定有

1 fail 穿梯可以去考入境了

前面都ok,好多時間抖，但跑完800真係軟曬

邊有得練

睇片當練左

十一點半到

咩日子in 架

有d公園有類似既野 不過廢是

各位巴打 想問依家派FT派到幾月

今日

同組有人收到fib 自己無

係米表示已完

幾多號ft?!

師兄 8月6號

一齊加油

今日考完 原來穿梯好易
不過D考官惡過入境好多

下 海關啲呀sir好好人喎

都見到幾個好人 但係跑800米前果個room
全程都聽到有唔同人比人鬧

其實你醒醒目目 做足人地叫你既要求，好難會俾人屌架啵

海關D 阿Sir 老D 有親切感D

啲mentor幾好，考之前會話希望帶領你地10個齊齊整整過操場跑800 之後半年後返黎一齊做同事，勁nice

放心 入到學堂就唔會見到佢地

我前日考有個帶耳環 戒指既，俾人屌佢入黎做乜，講真係呢啲傻系先會俾人屌

so far 入境未見過先有比較者

同組十個gi有8個都有fib

請問咁多位巴打
考8點通常幾點完成ft gi？

係囉

你幾號考？

你話fib？30號

gi

唉～我應該無望

最近收到gi的巴絲， 請問幾時報ga

有冇9號考收到interview ？

10號考今日收到

9點半

我8點無 是咪gg

你幾時考gi咖？我8號考14號就有fib email

我6號考 重未有

尋日我組嗰班到走都冇交流

有個熱身時間同去廁所 但要填哂啲form先有得去

早到喺門外排隊 夠鐘先入得去 唔係坐喺度等嗰種

好 唔該絲打

落大雨

10號考仲未有email

[url]想問下各位巴絲通常申請咗幾耐先會安排fitmess test架[/url]

一個星期就出到FIB ?

我1月申請 8月先考

佢話一個月內出估唔到一個星期內就有

pass 左體能，穿梯小心啲穿就冇問題

有冇tg group啊想問下

如果用2年時間去準備會唔會太on9

大家FIB準備成點？

3年前你咁諗會好有遠見
依家呢兩年咁好水都請晒人
仲要兩年後我勸你諗其他好過

無從入手

點溫好？

小組討論係咪smart casual 得？

有冇人14/8 ft 收到fib?

好驚我一唔識答就呆咗喺度

請問考體能可唔可以帶錶？

其實唔知佢會問乜 所以唔知溫咩 有人話佢會問你自身既野會問道德問題

我都gap左成年 比人問😂😂

請問考體能可唔可以穿戴護膝

如果佢問你點解報埋入境點算

我度左自介先，同埋認為佢會問既自身問題。

之後啲嘢就由淺到深。
例如：使命 > 信念 > 職責 >應課稅品 > ⋯⋯

佢會叫你除左佢，因為怕你會銀到

可以呀，但我個陣帶，有個呀sir問我做乜要帶，你話受左傷，醫生叫帶既

thx

睇天文台成個星期都落雨
800米點算

照跑，入到去其實落雨都照操

跑都跑得慢啲 驚低分

果時考，考官都同我地講
唔好諗住係跑步攞分，好多因素會有影響
要係頭三項攞多啲分

我跑800果時都有雨，不過好彩唔太大

咁講真係睇天氣運

點震憾

陸續有黎

幾時會鬆番？

有無巴打聽日ft
想問下觀塘點去最快

星期二！

想問gi著運動服既師兄 係咪著短褲入去考
定換返長運動褲

咁似metal jacket劇情

請問各位巴打 體能係咪真係好嚴 計到十足

都唔知咩問題黎

有冇人知最近幾月入班？

13

有無朋友仔22號 1點考？

我考過啦

好似要

要行dog walk 呀你

same 仲要黎緊落雨

老豆有案底係咪可以收皮？

[member] 犬先要, 海關體能好hea 既 [/member ]

有冇14號考ft既朋友收到fib

聽朝8點pt 千奇唔好落雨

落緊

same 8:00

小組大混戰

跑到好辛苦

女仔多唔多

唔多

因為foul定冇乜人黎

本身少
我個隊好似foul左1個 淨低1個

我考果組d女仔全foul 全部fail肌力

我果組女全部foul 800米
不過應該前面啲分已經好勉強

我考嗰日同組4個女仔。。foul咗一個冇比佢跑800。。3個都去到小組討論

好敏水喎
到時好彩既話跑後d都叫有得追前面

頭三項我拎得1分應該唔洗跑800米
原來跑運動場咁q辛苦
平時跑開公園輕鬆跑完45分鐘 係運動場跑左15分鐘就收皮

點會啊，跑開跑步機就話唔同姐

好擔心肌力

去到考唔足800米既 不過最好平時大場跑到3分20內先穩陣

其實考pt好易，做返平時水準就得。

我希望去到有壓力低下會快多小小

個種壓力反而係驚你跑跑下跑唔到自己節奏

落運動場跑400計一計時，記住個步速，體能唔太差就ok架啦，加油！

頭先ou 考完體能就走嗰個女仔
知道你有mon post
唔記得同你say 88
以為你pass到 sor
希望你入到入境喇~

原來就係你係咁𥄫住哂 好彩走得快

咪係 嚇死我
考緊試都聊我傾計 痴線嫁

咁都有得識女仔

有無9號打後巴絲收到fib mail?

原來就係你個毒撚

原來係你

14ft 岩岩收到fib

Ching 14號幾點考架？

香港真係商機處處

Ching 幾號考Final in?

9月4

聽日ft 好驚gi

聽日我都ft
驚天氣因素多啲

我都係聽朝！

各位Ching , fib除左溫網站仲可以溫咩？

大佬呀 唔好咁痴線啦

咩唔記同你say 88
人地走既時候完全無諗起過你呀 7頭

800米輕鬆 佢係足球場跑3.5個圈 唔會好似運動場咁辛苦 追住前面嗰個人跑 最後一圈爆快小小就ok

大家加油

個場都易跑

有無tg谷可以入

事實證明毒撚真係好恐怖
撩人講兩句野幻想到有得扑

考8點但一起身已經730 過幾個月再來

仲好意思講出黎，好似好叻叻豬咁

入到去日日要6點幾起身
俾你入去咪盞累全家

過幾個月都請夠人

笑死

考成點呀今朝

on9成隻小學雞咁

比想象中易

你去到唔合格好過你去都唔去

咁多人都咁講

平時有做下運動真係easy pass

15號考完仲未收到FIB
同組好似有1-2個收到係咪代表GG左?

我好驚穿梯啊 本身都怕高

幾時變左痴漢post

考完0800
等fib email

1415考 落狗屎

專心爬 冇時間睇風景
同埋好易 你考完就知

15號考

想問一句, 咁同組有幾多人收唔到

唔知 我個組冇交換電話

咁快派？

係

好大雨wor, 落住狗屎跑?

14號考尋日收到fib 不過可能未call到姐

16號有人收到FIB未？？

又有巴打話請到下年年中

13:00考完等消息

其實體能完再要換西裝咪要帶個好大既袋去？
好唔方便
有冇ching試過唔換又入到fib？

唔係可以著返運動衫褲咩

其實無話一定要著西裝
只係印象分而已
應該無影響fib機會

第一頁都講左
著咩自己決定啦咁大個人

我都係15號考 一樣試後冇交換電話
不過琴日收到fib 9月4 好多野要溫同埋基本法

1星期

師兄幾點ft

8點多唔多人無到

巴打收到fib?

都幾快

小組發得一次言，仲要執人口水尾

聽朝考

啲人好勁？

嘜而家快左咁多嘅 一星期就知

考過三次，次次著運動服都入到fib

質素重要過次數

次次都衰fib

8月17等FIB

我都係

夠啦，利申 連埋首輪計講左兩次野 有fib

4月

我都喺！！

我15號考都收到

有冇15號1點考ft嘅朋友收到fib？

暫時上年12月一次，當時追擊自身野主要，其次時事 自介都唔畀你講 巴打黎緊幾時再考？

睇個勢似年尾至下年年頭

想問下體能封信洗唔洗印出黎俾佢???
電郵冇寫要帶
同埋第一頁淨係話記住自己號碼就得

唔該各位巴打

唔洗 到時俾佢睇電話嗰email就得
帶身份證

好,唔該哂

同埋, 抄低你個no. 係手上面

請問fib 多唔多會用英文問你，同埋呢輪啲fib係咪多問自身，得個零星期準備fib已經盡溫，但她多野都溫唔切

你好巴打
小弟剛剛HD畢業 想考海關

一。
因為招聘上只有打會考 DSE 同A LEVEL
(合格或以上成績，或具同等學歷
想知道可唔可以直接扲HD畢業證書去報？
知道政府係跟香港資歷架構，
理應HD架構比DSE高
但睇完POST見到考時好嚴謹
怕要跟足招聘頁所寫
我有需要去補扲DSE證明書嗎？
因前幾年屋企有事幾次搬屋(家庭理由, 非犯事,錢債,家底清白) 整唔見左 (我知自己衰)

二。
小弟一直有運動，健身
但因為成長期曾膊頭受傷(現在不時鬆(較))
令一直做類似引體動作會有困難
今日測試大約只做到3下
會對穿梯有大影響嗎？

祝各位都可以成功入班 成功出班

全廣東話

眼訓到仆街

好緊張啊

佢話就話拎最高學歷，不過你補拎埋Dse證書啦，又唔係難拎，廢時到時問你拎你又無，搞到自己緊張哂影響埋表現就無謂啦
至於穿梯真係因人而異，難啲答到你，但你照報左先，到時考前可以試穿架嘛，咪到時再算囉

反而你膊頭有事我驚你肌力測試個part 大件事啲

膊頭有事既話 穿梯同埋做肌力分分鐘都有影響

唔見左dse 証書可以叫考評局出過，但要時間同比錢。

有無ching 17號考體能已經收到Email

岩岩考完 好想知自己體能咩分&小組討論pass唔pass

今日1 點體能

等一星期就有派彩啦

我17考，未有。我估佢地應該星期5應該先出email

好撚多人

我有朋友早我2日考，星期一已經收到

目測七十人走唔甩

咁快 三個工作天就得 ?

係 所以我宜家都灰灰地

我睇樓上啲ching 多數都係4-5日，應該冇咁快既。等下囉 3日真係太快

今朝8 點 好似90幾個 早去有so

穿梯真係俾想像中易

見到八點有98個人
未入得去考體能已經入緊0930嗰批

肥佐體能要等幾耐先可以再報？

3 定6個月

試嗰陣估唔到完全0難度，好快玩完
但考時緊張有啲撻q

暫時聽到
肥Gi唔需要停賽
肥FT FIb 3個月
不過Fib有email
FT GI 唔知

穿梯一開始隻腳踩左入軟塾之間邊gap卡左幾秒嚇死

如冇意外Gi 衰咗

咁快 我以為要等一兩個月

利申：
20號0930

點樣可以預估自己小組討論得唔得？

有無巴打考23號1300

咩都唔好諗 繼續返工/為fib做準備 到時就有email

我都想知點睇

睇下個呀Sir 好唔好人

不要主動問呀sir

1300

比想像中多人肥體能
頭3樣玩完走左2個男

路過
可以send信俾公開資料主任拎返成份record
FIB 細分都check到

我考個日有個呀叔肥跳遠 反而唔係肥穿梯

17號？

係呀 同一組？ 有冇收到email?

Ft派到幾月
6月報仲未收到

9點半？

未有消息

有冇16號0800考ft收到fib????

係
我估計應該聽日或後日有

未必係肥跳遠, 應該3 項加埋唔夠7 分, 所以唔駛跑800, 直接走

佢係穿完梯，然後跳遠，跳完之後個呀sir 就叫佢執野走

海關體能肥就成組都知
唔似入境啲人走得咁黯然

冇師兄知大概幾時會有小組討論結果通知

原來等一星期 thanks 樓上

試 system 會block 唔block係咪代表申請成功

輕鬆fail ft

普通Gym房有冇肌力測試果舊野

肥左照報啦，唔得會彈你申請

無

岩岩FT完，有冇TG group可以入？

操多一個月先報
唔知唔儲儲埋埋d申報幾時考

7月頭報 到而家都未有ft
反而入境遲d報 9 月有得考了

似儲儲埋埋d申請
集中一段日子考

咩事?

唔知望唔到幾分
係foul定唔夠分都唔知

我都係咁

但去到邊個step 跑800定?

有冇人知依家考嘅係幾月入班？

有考800會知唔夠分定foul la

入境都係叫埋名定number咁foul走
都好明顯

跳遠過2.30m 唔易呀

想問一問，如果身體有啲事要做手術，可唔可以延後個fib

打電話問下

17號pt

頭先收到fib email

想問下最後面試可唔可以改期

手術咁大件事應該得啦
email去招募組個邊問下點?

姐係點？姐係考得800米姐係前面夠分？

16 岩岩收到FIB
GI易pass 我果組已知六個FIB

依家pt email call 到幾時報 先有

巴打幾月報嫁？

一樣喎ching

之前考，有啲人係無聲無息咁走左

想問下 16/8 GI完但無fib email 正常?

8月17，0800考 收到FiB

2月

穿梯跳遠都輕鬆 靜態雞力 好難玩 係咁叫我用力 其實個舊野點玩
800米我hea 跑應該3分20到

其實佢個到應該唔夠800米

790幾?

780米左右
差小小only

我3月

4月既今日考

好多都走左唔知

各位加油 盡全力去考
考唔考到有陣時係運氣問題 唔係能力事
平常心面對啦

Fib仲更加要平常心
眼緣

6月報
佢似係儲埋一堆申報先一大批人考ft

有冇可能再多d

你6月報已經考咗？

號碼幾號

好似好快就有fib , 會唔會派vc 都係咁快

有幾多時間準備fib？

今期ft係咪都多人有fib?
因為身邊都好多人有fib 咁係好事定點

可能請埋呢幾轉就收皮

海關fib機率唔係一向唔低架咩

咁都想相認

兩星期左右

有巴打話下年年中

琴日晏晝收到

最尾自由討論講最後一次唔夠時間俾人叮停係咪玩完

想知如果衰左體能 有冇得即報 定一定要等有信後3個月？

上網睇校長之前個訪問，佢話fib個陣啲人答關員既工作時剩係識背網站個啲文字，咁其實唔係咁答可以點答

求分享收到FIB既手足最後係幾號FIB?

其實點解gi個陣唔俾人睇個計時器

有無師兄無著Suit考GI有FIB?

今日考完gi 留名

Gi 三次西裝，三次都有fib

但都無offer

Dllm

更正

仲會唔會報第4次？
點解巴打唔報入境？

覺得in成點

3次唔得好明顯眼緣架喇
唔係能力問題

睇system block唔block

我第二日再報佢 佢send左確認信俾我

成功了

23/8 gi 留名

今日係咪無派fib

咁痴線

6days

我都係
已經收到fib email

跑完就咁換返件白色tee，加條adi足球長褲就算，跑完成身汗我覺得著suit仲麻煩

照咁睇真係幾多人入到fib，咁應該fib 會超級手緊

請問fib 派到幾號

17號

有冇人7月申請，收到email叫你去考體能？

今日肥左FT

唔該師兄

衰800

唔係啦 應該全部都低分

你頭3項唔會得7分咁少呀嘛

差唔多掛
我返到屋企試下跳
都唔夠2m

一定要夠7分先可以入到800米？

咁咩情況下
你拎6分 又比你跑800米 又拎到12分

佢跳完咪前後兩塊墊嘅
跳過第一塊係咪後150左右？

sor 我未考

其實我真係無諗過自己有7分
因為我跳遠好廢 廢到得1分咁上下

係 聽返個做緊officer既fd講 肌力男人通常都爆分

基力

平常心面對，當攞interview經驗

我想問 大家喺咪都有買海關全攻略温？

買一本夠 自己上網溫新聞 部門知識

21/8考體能既再次留名 希望下星期派到我地 得唔得都有個了結

而家fib仲係唔係派到17/8

我55 2-3 最憎做gay力 拉完攰到pk

拉到爆分仲叫你比力 攰到仆街

其實你點知自己幾分
佢又唔俾睇

放左係你前面咋喎Ching

肌力2？

係咩？ 個時個madam係咁叫我望前面 唔好周圍望
所以睇唔到

拉緊個陣扮用力四圍望 你個頭360度轉都無你乎啦

無用啦 岀盡力個時個身係咁震
睇到眼花

gay力我冇望到自己個分 兩次考完gay力隻手都向內彎左一兩日 因為俾力果下俾得太盡
係咪我太廢

師兄你個名 行錯場喎

後日FIB

應該係 唔係2就3 係撚咁叫你比力我屌佢老母

幫你都要比你屌

Ching溫成點

7788
重溫中

22號ft個批收到email未？

有了，5點半派左fib

21/8考體能岩岩收到fib

有冇收到風fib之後幾時派bc?

20號ft
岩岩收到email

一般聽返黎大約都要兩個月左右

原來轉左去總部fib

收唔到係咪無機

我諗等多日應該收到架喇Ching 唔好放棄

21號FT剛收到FIB通知
9月11考

好好多 方便好多，又易預時間

21ft 12fib
正

收唔到fib 知唔知gi完 再報 最快係咪要3個月

有無清分享fib點溫
同埋有無tg谷入

有我都想入

23/9 ft 有call

你幾月報嫁？

想問下fib完幾時會有vetting call到

Apr

依家仲派緊4月 有排

call 佢fib姐

23/8 ft？

唉 21ft收唔到

上星期

20/8 1415 FT
10/9 FIB

即係幾號呀巴打

係喎屌
23/8,sor

你咩時段呀？

有fib 7/9
想問考過blt 係咪到時比證明就唔洗考

ft嗰日?0800

唔知下晝出email未呢

應該快有，嗰日下晝好熱

上面有巴打24/8 ft
有無咁快手呀

咁快手

對我呢D新西人黎講其實好唔方便
不過咁岩果日朝早又係九龍塘返學 就埋我時間同地點

已經一野send email 到24號ft 咁快

23FT 未收到

email呀巴打

都係無